有無組織、議員或任何公會可以出封信比警務處

黑警濫權、講大話呃香港人
包庇同袍、有意圖借拘捕使用過份武力
意圖謀殺香港人及示威者

人在做，天在看

我真係覺得紙永遠真係包唔著火
好希望有組織、議會或任何公會可以出封信譴責警方

有曬影片，有曬證據都仲要狡辯
好想話比你地班柒頭知，當差唔係惡曬

如果你地繼續咁樣，唔好怪香港人行動進一步升級
升級既程度難以想像，亦無人預知到情況有幾惡劣

講真，如果你地係mon post狗，你地心知肚明啦！
不如你真係搵日收工諗下香港發生咩事。
你日日番工洗曬腦，黑白不分，顛倒是非。
如果你地無做錯，所有人都會專重你，但依家？

我明你養家活兒，但依場運動邊個贏邊個輸都好，
黑警永遠係黑警，你一世就係咁樣過。
到時警務處為左保住自己個政治牌坊，
清算番你地轉頭，你地到時個個精神病入曬青山。

最後講多個，依家佛家已經著緊火，
你再唔收手，後果真係自己諗掂佢
到時何君堯議會送曬你地番大陸，
問心，你真係想咩？

你係政府既警察，其實個職位等同一間茶記既外賣仔；
老闆係為錢為做生意，唔會同你講人情，
你成為左阻礙就會踢走你，點都好，做人做狗自己諗！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會